有冇人箍牙係係深水埗黎x輝度箍 入一入黎

效果如何？
今日第二日上箍就甩左粒膠明粒粒 好似好唔穩
好驚會衰左 又要再箍

自推

1

推..

Ching宜家點

你係呢間箍緊？

箍完，兩年以黎剩係試過一次（一粒）

係 下星期上箍

係邊間？

我過左幾日去上番粒粒
但一個星期後又甩
ps我食嘢冇咩理 軟硬照食
可能係我問題

箍完 淨係甩左兩隻牙

黎x輝箍？
咩叫甩左兩隻牙

上左箍仲食到野？
我上緊藍色圈圈 乜撚都食唔到

藍色圈圈痛好撚多
不過牙箍煩好撚多 又驚佢甩 又係咁sip野入箍
你都知個姑娘幾西架啦
打去話甩左粒粒 比佢屌番我食野唔小心

係 個老女人把聲好溫柔 但下下疾鳩住晒

我覺得要留個telegram圍個爐
因為我都係開始左兩個星期
一陣比你 我宜家開個account先

黎x輝，雖然姑娘好閪，但醫生好好人

呢個啱 好想叫佢請啲好態度少少嘅姑娘

Ching 有冇得拎蠟粒粒 好撚刮

開please
箍佢箍左1年

我都有依個情況 覺得都未箍到最靚就要拆 但其實左右係唔對稱咁 仲要啲牙上下之間係有少少窿 唔知點算好